得罪講句 支持韓狗嘅都係忽然球迷

忽然球迷
睇開波點會撐呢隊狗

垃圾
利申 02年開始撐韓國

係

球證都質疑，你係咪識球例過球證
你咪向fifa投訴囉，睇下佢會唔會嘔返個四強俾你
香港人正怨婦

即討post 成堆平時唔睇波嘅KPop 狗

講得好 撐韓都係賤種狗

泡狗斷腳死全家

係咁foul

韓狗玩咩都淨係識出術

有幾多真技術?

啲泡狗淨係識入場睇波時屌人企起身阻著佢，平時就唔撚睇波，到有韓國球隊嚟香港就懶係支持人地咁（其實一個球員都唔識），之後坐喺主場區仲惡過狗咁，上年亞冠條死港女同嗰幾條狗公仲以為自己屌得好，點知俾成區人屌返轉頭

k pop狗同傻西港女
輸左仲想拉日本落水遮醜話聽晚到佢地
崇日撚d目標至少入4強柒還柒至少隊波堂堂正正，泡菜？冇黑哨幫手全國泡妹幫西意球員含撚含到佢地腳軟都贏唔到

我話係忽得球迷就真，唔係食咗忽得，點會撐假狗隊

韓國=運動界渣滓

韓國世界第一
02年本身撐韓國

睇完意大利 西班牙
泡狗茅閪世界第一

抵啦